用性愛吹氣公仔 FC首爾遭罰8萬美元

【Now Sports】FC首爾日前在比賽使用性愛吹氣公仔當假觀眾，即使急急公開認錯，也難逃被重罰，而且是破紀錄的罰款。

就FC首爾這個震動球壇的錯誤，韓職聯經調查下作出裁決，表示即使接受FC首爾所指無心使用性愛吹氣公仔，但「本該很輕易依常識及經驗確認」，結果判罰該隊1億韓元（約8萬美元）。

新型冠狀病毒疫情下，韓職聯於5月8日率先重啟，成為球壇焦點，並吸引了多個國家的電視台簽訂轉播合約。由於全部賽事都是閉門舉行，觀眾席上空空如也，FC首爾在周日主場以1:0小勝FC光州一役，就安排多個人形紙公仔放在觀眾席，以增加「氣氛」，有的穿上球衣或印有性玩具公司SoloS標誌的T恤，且呈不同打氣動作，有的坐下來舉起V字勝利手勢。

然而明眼人都知悉這些是性愛用的吹氣公仔，FC首爾成為笑柄，會方事後急急公開道歉：「我們從一開始就被保證這些公仔跟性玩具無關。我們希望再次向愛護及支持FC首爾的人致歉，將會努力避免類似事件再發生。」

圖片來源 : ©AFP

韓狗勁on9 就算真係性愛公仔有咩問題

痢攞冠軍嗰時可以學

慘撚到

保守到

全部都有著衫 罰乜
韓狗道德撚上身

似層層

問題係t shirt幫人賣廣告

啲公仔唔好晒，我願意接收晒佢

班球員好悲涼，毒撚球隊

d公仔有咩問題...邊個話一定拎黎屌

你唔講鬼知係呢啲公仔咩

一隻都唔平，球會幾dump 本

其實用咩條例罰佢

點解要罰

泡狗

有著衫wow

班人形雞跳咸濕舞就得

吊你老尾

有乜問題

又唔係無著衫 做乜要罰

勝愛派對

有著衫wor